講個笑話包好笑 tvb

立法“喂！”

喂?！

主播又有語癌